向第201位男患者致敬

0025 元朗

第201名確診男患者男曾於3月18日到訪「元朗警署」，他於當日開始發病。

手足好波
30000 thanks

元朗班鄉黑狗呢次飽晒

goal

新冠病毒理論上可能造成睾丸損傷，影響精子生成和雄激素合成，從而影響男性生育能力和性功能。

希望你早日康復

點解要申報埋去過邊

成堆乸型狗

最緊要人有事

最緊要播毒

香港確診全球首宗寵物狗感染武漢肺炎個案 料由人傳 專家稱應不會再反傳人類

連登全力為手足集氣

支持手足，望撐足早日康復

好人有好報

手祝！祝福你早日康服！
黑警最緊要人有事！

手足好波！

最緊要手足冇事
狗有事

支持手足祝早日好返

多謝

謝謝🙏201

多謝手足
準備請小鳳姐出場

抵啦，最好去埋八鄉

Well done

手足加油，早日康復！

手足都要快啲好返！

respect

拎良好市民獎既機會黎喇

最緊要用方法將口水留係物件度

淨講野如果雙方戴曬罩真係好難傳

手足

30000 thx

Respect

可改善﹐可以去嘅狗屋唔止一間

唔同地方唔見野﹐就要去幾間係咪

手足respect

祝手足早日康復

越睇越似東方升

去咁多間好易比狗唔知屈咩罪

推 手足要快啲好返

佢驚過你

手足快d好番

多謝手足，早日康復！

辛苦哂手足要早日康復呀
黑警就個個中肺炎中到爛肺爛鳩爛閪啦

向你致敬

matt哥喊𠹌咗?

表揚手足

matt哥喊𠹌咗？

201係咪黑警

生化戰 開波了

手足用生命值硬接支廢
靠後生捱過去
但班狗賊就

哭佐成晚

手足早日康復

班狗裝備仲勁過dirty room醫護

武漢肺炎加油！！！你得嘅！！！

好波

要身體健康呀

要追查源頭同接觸過既人
全部都係咁做

希望患者早日康復
但去過嘅狗屋無一倖存

好波
大家等多幾日就有好消息

有無唔小摸晒所有門柄先

手足加油，早日康復

近日外國番嚟既手足有冇唔見野，記得去報失

紅色恐怖

Respect

如果去多幾間會更好

Goal

好消息

手足一定要好返！

病犬3萬，thx

黑狗長病百歲

3 萬 thx

缺一不可

手足好人一世平安

手足要好返

三萬！THX！

支持

感謝手足，早日康復！

話唔定狗黎

英雄

衣個係啊q

手足康復，班狗中伏

d狗都唔敢上門拉有肺炎嘅人啦

push

感謝手足

巴打好波

多謝手足，祝早日康復！

好人有好報, 最緊要人有事

30000. Thx

覆工覆課GOGOGO,冇事既，BOMBOMBOM

手足一定要平安

早日康復

3萬thx

連登全體仝人向巴打致敬

早日康復！

多謝手足，祝早日康復

好波呀手足

屌，係喎，升哥剃頭就一個餅印…屌

唔好影衰狗ok

有無可能生返個白肺B

準備升職喎
振美有眼光

手足好波！！

冇人明白你

到200宗先有1個手足
其實個數字都幾可觀

RAP

手足加油要快啲好返

呢鋪真係 改得字

你咁樣 我係好撚驚

手足!

中招個個好似係黑警賤畜

最緊要狗有事
手足訓一兩日醫好出返黎啦

負皮嗰啲五毛狗

警察係人民英雄，唔會有事，係咁飯眾再打車輪打飛機都冇事

201手足 早日康復
好人一世平安

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

Let it spread, let it spread!

終於有手足做實事

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

希望武漢肺炎戰勝黑警

Push

呢張本身咩gif黎

係咪呀

根據衛生署公布的資料，一名居於元朗白沙村的35歲確診男子（第201宗），3月6日至12日曾到訪西班牙，本周三（18日）發燒。據悉，患者為一名旅行社職員，病發當日（18日）曾到元朗分區警署。

你9up都唔錯 但義士就慘啦

最緊要人有事！呢條仆街狗！

有5個五毛dislike

黑狗死全家

祝手是早日康復

祝你早日康復冇手尾跟

條友個肺就黎多幾粒花啦。

黑警

蚛帼整出黎制止人口增長

Saluteeeeeee

三萬，thx

推

好人一世平安
手足快啲康復

手足好波太偉大

聲稱去過禮賓府參觀
留名睇林奠搬去駿洋

手足好波
保重身體

千祈唔好

手足要快啲康復
嗰三萬就

多謝手足要早日康復

我明

salute

多謝手足

夠薑拉入房，慢慢和你傾

我都好似中左, 都係時候學野

手足最緊要人冇事！！respect!’

手足盡快康復

手足 ！
祝儘快康復！

我見到佢咁寫都覺得佢識玩

公子獻頭

劣等狗基因
絕種好過啦
算對世界做返件好事

同班狗絕育